有冇人對哲學/思路好有興趣

例如

未來>知>不會再怕
>不知>更高層次對待>最壞打算最好準備
>>成功
>>失敗>真係最壞情況>挨>未死都有機會>而家冇將來有>無限可能>未來

變成一個圈

有冇人研究呢啲諗野思路?

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

你唔適合讀哲學。你知唔知自己講乜

會唔會係你要讀多d書?
因為我明樓主講咩喎

樓豬中二病on9囝

每個步驟同思考方向，文字表達盡簡單，可能表達得唔理想，但冇錯

畫家同哲學家都係一樣，不受同時代的人理解

What We Owe to Each Other

原諒文化沙漠上的我們吧

咁叫哲學？

係哲學
但唔該每步論述同推理好啲

好似好勁咁 但係咩都睇唔明

應該多過你。有心

Btw，如果無人明柒婆諗乜，局長明，代表啲咩？

我個腦有幾百種呢啲，我抄左3張紙都未抄完

就黎被佢迫顛，太多思路亂左少少

如何面對未來?

一如你知道未來(預期到例如預約做任何事或已做過的事)，就不會再怕未來，勇敢踏出你想的每一步
二如你不知到未來，就應用更高層次對待如你打工，你就用你老細的角度思考問題，做最壞打算及最好準備
三當你做左1或2，就會成功做到某樣野
四如你做不到1或2，你就會失敗，甚至達到物理上最壞情況，咁惟有挨，不要放棄，堅持下去，未死都有機會，因為堅持下去而家冇將來可能有，一放棄就一定冇，未來係無限可能，亦都會遇到其他問題(去番一如你知道未來)

#17

就情況一嚟講，個人認為已知嘅未來都可以有恐懼。
舉個例子，假設我宜家將會有個presentation ，就算我知道陣間會發生咩事，我都會係會有恐懼（比如怯場）等等嘅感覺，之所以會係咁，係因為我哋對已預測到嘅未來有種期望，咁樣，我哋可以推論到，恐懼未必可以係推測嘅未來之下而得到消除，就算你係知道未來，未必就等於咩都唔驚。
再者，如果科學啲咁講，人類係受制於三度空間裏面嘅，人類照理都冇辦法脫離時間嘅限制，所以，人類係應該無可能知道未來發生咩事，（情況一否定左）
咁而家啫係得番情況二啦，對事情有周詳嘅考慮未必會等於成功。even 你做好最好同最壞嘅考慮，都同成功都冇直接嘅必然關係，成功有時候都要睇機遇嘅。

Btw 樓主係學術台開會唔會好啲？

其實我係維持穩定及清晣思考，達致永遠享受當下/每一刻

怯場未必係同已知的演講相關，可能係因為有一個人的出現，或者新演講題目，繼續推落去又會有無限的可能及選擇，我會針對已知引起恐懼的原因，嘗試改變，而未知的做最壞打算，試圖穩定心智

未來>知>預知未來 買六合彩

知未來的意思係預計/計劃到未來會做咩/點做，呢樣野過去曾經做過/做過相似的野，所以重覆再做幾乎係100%相同